凡間多悲慘 有大志早晚 復我大唐江山

期待真龍皇天子加冕 心中所愛願來日再現
魔高一尺道高三千 平亂世後再升天

人面 埋葬獸心 色相多美最兇狠

甄妮姐姐